網絡小說集中討論區<6> 1001又唔開post

上一個POST
網絡小說集中討論區<5> 基因鎖/上帝禁區/魂意/領域空間/異能覺醒

台仔link ptt

LIST
玄幻
斬風
琥珀之劍
魔法學徒
傭兵天下
紫川
悟空傳
完美世界
儒道至聖
奧術神座
裁決
佛本是道
龍蛇演義
紫川
惡魔法則
盜夢宗師
深淵主宰
邪氣凜然
惡魔法則（一）
赫氏門徒
風姿物語
白銀之歌
修真四萬年
放開那個巫女
販罪
褻瀆
狩獵手記
永夜君王
陽神
全職法師
巫師之旅
寵魅
魔王奶爸
獸血沸騰

修真/仙俠／武俠
誅仙
紫川
悟空傳
凡人修仙傳
耳根 所有書（ 逆天﹑仙逆etc）
魔天記
蠱真人
雪中悍刀行
英雄志
陳二狗的妖孽人生
天行健
將夜（夫子升天前）
慶餘年
昆侖
飛天
道君

架空歷史
鬼吹燈
盜墓筆記
我本混混
琥珀之劍 (我覺得依本都算係 )
全職家丁
獨步
江山如此多嬌
楊戩人生長恨水長東
傭兵天下
異界重生之打造快樂人生
月關全部歷史小說 ，包括： 回到明朝當王爺(有公廁女主角)
步步生蓮
妻乃上將軍
歷史的塵埃 依本真係打5粒星
隨波隨流之一代軍師
我的二戰不可能這麼萌
贅婿

會喊類
楊戩人生長恨水長東
求魔

網遊
失落葉 所有網遊
重生之賊行天下
全職高手
網遊之倒行逆施
狩魔領主

都市
黃金漁湯
消遙小鎮長
黃金瞳
隱殺
超品相師
蝦寫 所有書
間客

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

恐怖＋無限流
無限恐怖
無限武裝
最終進化
地獄公寓
地獄電影院
恐怖廣播
盜墓筆記
恐懼沸騰
死亡名單
生物駭客

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢

如有缺失，請自行補上
中咗1001請記得開post

Lm

白家最強普通人
絕世白起

新post都係推赘婿，其他睇唔睇都冇咩所謂

sorry，贅婿

有冇老施同好？
就快追曬
有冇其他推介

睇完仙逆 我欲封天 再睇返求魔覺得耳根真係好癲 個世界觀好屈 準備睇埋一念永恆

LM

一念永恆走搞笑風
不過都幾正

最近追完本升邪

（非網絡小說）

琴晚開睇白夜行
堅恐怖，恐怖過恐怖片

我想問下係無限武裝定係無盡武裝
我搵到係2本唔同

無盡武裝

睇完白夜行
真係覺得「整個人都不好了」
最致鬱係佢地係咪真心相愛都唔知

lm

推羅森 紫狂 蝦寫既書

有冇啲輕鬆完本推介
有少少戰鬥都得

異常，希靈睇左了

蝦寫係咪變左全職寫都市?
我比較鐘意佢網遊同修仙
最仙遊就無左睇佢

最近由月刊變周刊
好大進步

甜故：大少的酒池辱林
有個MK妹係街上暈左 我即場幫佢進行急救

殺神永生

配角仲正過主角
冰帝

希望keep到，近排有啲情節畫面重覆出現

希靈,異常生物作者出左新書,都幾好睇

養緊

超品相師算啦
修群唔知想寫幾多
而家已經去緊二千幾

好似話冇希靈背景

原來失落葉寫返網遊 好感動
成個中學生涯既回憶返返晒黎

輕狂書生 落麈

雪月永恆 縱橫天下

「我知道自己是什麼，處在什麼狀態，也知道神降術是什麼，該怎麼躲避，所以是真正的類神層次，而你空有真神的力量，沒有真神和類神的層次，什麼都不明白，什麼都不懂，憑什麼能打得中我？」

知識就是力量，法國就是培根

佢寫保安同警察時好悶

天下無雙

個list居然無極品家丁

另外想問問大家對高手寂寞呢本既睇法 強國d評價兩極都飛起 我好耐之前睇過一次淨係覺得主角圈d人全部都癡曬線咁
呢排無野做想拎起黎睇多次

留名先 有睇開
唔想係連登睇
十個有八個都係喪屍故

睇左神控天下
個尾又係爛爛地既

我都係間唔時書荒先開佢d書
唔係話特别鐘意 但佢算係難得既我睇同一個人幾本作品都仲睇得落既作者

好睇對唔對到channel
因為本書本來就唔係網遊爽文，又唔係龍傲天

係講一個平凡人要成為絕頂高手中間嘅辛酸史， 當中仲有綠帽，追殺，虐主，背叛
就正如本書所講高手總是寂寞的
別人練功時他在練功
別人休息時他仍在練功
別人睡覺時他還在練功

不過我的確承認佢頭嗰百幾章寫得唔係太好

有無喪屍故好睇

主角要係喪屍？
定你想搵末日文

漫畫 請叫我英雄

第一次睇驚悚樂園……
睇左三十幾章
三天兩覺條友真係痴撚線

超神機械師、道君
屌打一堆書

重睇緊十年前既書
超級教師（作者：張君寶）

有冇巴絲係寫緊小說書荒無野睇中

「重生之神念仙帝」寫左本書喺創世中文網度出

不過佢好似已經放棄

個list講果套最終進化係邊套 我見到有套係有超能力打喪屍 係咪呢套？

寵物天王同美食供應商都ok呀

老老實實好撚後悔睇左驚慄樂園
睇完之後除左重溫都唔知有乜可以睇

另外每一個po都要推一次
東漢末年立志傳

販罪 鬼喊抓鬼 紂臨

紂臨 等多一年先
太少章

卷土
無限流果套

哦 睇錯喪屍果套 有無人睇過

呢兩本都未睇過 值唔值得睇？
睇完驚慄樂園之後好想再睇呢啲搞笑既
如果睇既話係咪睇希靈先？會岩返個時間線？

希靈前期好悶， 加上惡搞二次元唔係人人頂得順 ， 當時評論區仲要畀人屌到爆 ，係中後期改變路線先好正

異常就係希靈世界一萬年後， 冇惡搞二次元， 有前作角色登場

我建議就睇異常先，不過講真冇所謂

好似寫唔掂食返老本咁

大個左睇失落葉寫既書都係一本就夠

只要唔好連續睇就得

本身冇接觸過二次元所以嗰陣時睇希靈反而幾有新鮮感

兩邊睇
前期評價好兩極
不過希靈中後期真係好好睇

最近睇本 窮鬼上下兩千年
內容唔算太驚艷
但係就好寫實 可輕鬆一戰

千辛萬苦睇完將夜
感想：呢套野前期係玄幻 後期根本就係言情小說
夫子好撚偉大，萬古長夜，天不生夫子
葉蘇最後成聖有十三個門徒係咪暗示比耶蘇更屈機 葉蘇 耶蘇 兩個蘇
柳亦青死得唔夠霸氣
隆慶死得太輕率，一個咁既大反派應該死得更壯麗，好似觀主同蓮生咁
葉紅魚最後幫山山帶比寧缺個吻好撚正，佢內心係咪都鍾意寧缺？
讀書人身世之迷一直冇解開，係咪千年之前既光明大神官？佢千年前就同夫子一齊睇書，最後遠走荒原開創魔宗後失蹤，係咪因爲比夫子帶左去書院成為讀書人？佢最後用成個書院既書企圖阻止觀主拎走天書明宇卷，阻止失敗之後就用成個書院既書幫寧缺打破昊天世界，可見境界極深！
三師姐原來係二十三年蟬果幕好撚震撼，型到痴線，最後同大師兄一齊，啪啪啪果陣一定好撚chur好撚大食
莫山山好撚慘好撚慘好撚慘好撚慘
我發現我鍾意配角多過男女主角

中後期世界級
完全同前面兩本書黎

仆街佢800萬字 要捱成個月先捱到去中後期啵

話唔定你都鍾意睇前期既
其實我覺得前期無咩野, 不過後面就大拋前面

好 為左個後期 呢個坑我入！

你漏咗我嘅二師兄！

雖然君陌幾霸氣，同柳白一樣只係知命境但更勝五境，不過因為佢當初支持黑矮瘦桑桑都唔支持我既山山，所以我鍾意大師兄多過二師兄

大師兄係幾MAN

"師弟,我來了."

希靈，之後再睇異常
可以J大半年

btw,新post唔記得推

超級驚慄直播
細膽嘅你唔好夜晚睇

桑桑變左大肥婆我真係接受唔到囉
就好似朵朵最後都留係大草原我亦都接受唔到

呢個我覺得可以等完本先睇
更新慢到喊

睇完水壩戰
就可以繼續養生

師兄 你來了

黑瘦矮我都接受唔到，更何況大白胖？

後期大師兄學識左殺人
好有魅力

聽左幾次如是我聞就悟出子曰 好撚屈機
朝入洞玄暮知命 三日無距 真係型到痴左線，應該扑一次野就學識所有性愛技巧，三師姐一定好性福，日日追住大師兄條撚含

留名

希靈睇到3分1頂唔順棄左
節奏真係太慢

異常

我都係睇完異常完睇希靈

不過希靈要2/3開始先正
前期跳住睇,認下人物

自從大陸禁左甜同後宮既情節 月關呀佢地真係收哂皮 大陸真係on9 點都加少少甜先好睇架嘛 你睇極品家丁真係經典作

利申 睇左15年大陸小說 睇完一部長篇大作會睇一部甜既中和下 但近來大作太多 甜既睇哂 有冇巴打有甜野分享

冇啦
依幾年不停嚴打
以前百花齊放
黑道,都市,官場,商場,學校,歷史,武俠,玄幻,修真,魔幻,網遊,文娛,科幻
全部都會有少甜

依家連拖下手都唔寫

而家睇緊巴打提供既 獵豔江湖夢 有冇巴打分享下正唔正

真係離撚哂譜
以前黑道 邪氣x然個d唔知幾撚正

邪氣凜然

巴打識野

朵朵

想問大家用邊個app睇文？

獵豔江湖夢太撚癲 太h想罷睇

甜故有返咁上下劇情, 女角色要描寫得豐滿
對劇情有咁上下重要性, 咁啲肉戲睇落先會過癮
例如: 六朝, 妖刀記, 逍遙小散仙, 照日天劫

金鱗,獵豔,風月大陸之類既甜故
肉戲仲多過劇情, 啲囡識咗幾章就搞上手
完全冇難度可言, 失去咗嗰種征服感
啲囡嘅性格又描寫不足
個個扑完都變成小鳥依人賢妻良母嘅花瓶
真係睇多幾章都覺得悶
純睇扑野我不如睇av

甜故不如睇
隱殺，邪氣凜然

都市文同黑道文嘅王者之一

隱殺真係好鍾意 東方路依個角色

兩本都睇完 重有冇呢類嘅推介

好多文筆唔夠好 即使係好出名

有無文筆無咁累贅既推薦

睇完三渣之後真係好多本都再睇唔上眼
屌你老母三天兩更都無仲要

天國遊戲好撚正
主角群啲性格寫得幾好

我反而鍾意佢啲勢力分佈

科技聯合，進化議會，赤紅武力，
長生仙門，哲人國

隱殺係頭尾好睇, 中間麻麻地, 好亂

之前有ching搵既劍王朝唔錯

都市民同黑道文而家真係式微

岩岩睇完 超級盜賊 幾好睇

道君作者 本飛天真係好高質下
情節固然少不了有formula
但睇得出主角有血有淚 好立體
對女主角雲知秋既感情真係
呢套野傾向 修真 加立國人物傳記
好期待佢本道君完

戰如意

我想問有冇小說係拎神話做背景 北歐希望果D都ok

啱啱睇完凡人修仙傳
想睇續集
但係得二百幾話
都係擺多一年先追
有冇啲類似嘅推介
如果重甜係咪樓上講嘅妖刀記好睇

唔驚爛尾，最驚連中間都捱唔過

奧術神座(?)太耐之後睇 唔記得係咪呢個名

我都想知ios有無apps係免費+睇開既書識自動緩存

呢個都係好睇

好多都係無限流
冇乜點見成本書都係 北歐 希臘

明寐 D 書有無人推

異人傲世錄曾經好鐘意

曾經係開路先鋒之一

但愈更愈慢，後期故事根本就hea到無論

同意

好想搵類似嘅呢類 而家睇緊俏房客過渡緊

呢個好睇
佢下集都好睇
我今日完左本搵唔到書睇

有邊個app齊書
想俾錢睇都搵邊本冇邊本咁

有冇咩好睇既機甲類既書？

姐係強少？有冇話睇強少先定俏房客先？
Btw 巴打幾時開新故

記錯左以為強少係俏房客前傳 自

邪氣有睇
睇下隱殺先

有無巴打有睇妖神記？
近派追緊呢套 好正 可惜作者好似唔更新咁

妖神記好睇在睇主角點開外掛 好撚爽

好中意大章魚同阿布

佢地好後期先出

比錢應該追書齊d?

追書勁多勁多勁多舊作都冇左
最基本隱殺都搵唔到

房下先 下本講佢個仔

唔開新故啦 獻醜不如藏拙

一係小說連載

唔該哂
btw 小說連載唔識用

小說連載都係咁用wo 但我唔鍾意佢每黎開頭都有格兩個空格先開始 睇到眼花

在漫威當英雄的那些年

聽名好似幾有趣 但係唔係又係大中華膠？
係嘅可以唔使推薦

完全冇
除左一開始有功法，但之後都冇出現

n年前追過
淨係記得主角有n多條女 其中一個係警花
本身一直話條女點有原則 奉公守法 鐵面無私之類
後尾主角有個兄弟唔記得衰咩比人拉左
主角用左d拿渣招幫佢打甩左
條女知道左之後竟然原諒主角繼續同佢一齊
當堂睇到我嘔哂血棄書

咁正 3百幾萬字可以慢慢睇

個作者本本都係咁，除咗加甜嘅位之外我覺得麻麻

我覺得套嘢根本就係西方版嘅 異常

追左本半之後就blacklist左
不過依加我都無再睇呢類既書 本本都差唔多

異常我卡住左係最尾二百章
次次一打開見到講堆外星文明同主角既黑科技就想瞓

後期我只係睇佢地放閃

殺神計劃真正目的真係好搞笑

黑科技我都係skip住睇

赫仁同薇薇安 (薇薇安呢個名令我諗起綠帽舞 )
反而黑暗夢位面女神因為同瘋囂融合完會有個致命弱點令我有啲意外

其實
柳下揮既書都好好睇

新果本就勸大家千祈唔好睇

都市爽文來來去去都咁架啦
睇得開心就好
佢有一樣可取之處係成日揶揄太陸

自從都市唔準寫官員之後
依家興咗”修真歸來”

我的大寶劍

瘋巫妖的實驗日誌

睇到一半棄左儒道至聖 近期仲有無咩推介

有無巴打可以評下異常生物 10分滿分有幾分

edg d baron call...

錯post

八分

其實睇書只要自己覺得ok就得
試下唔啱，咪又開下一本

純粹書荒 見到ck101完本幾週一位 諗住睇下係真好睇定太多頁所以多click
我之前因為個chart開左本龍符睇左幾十頁棄覺得好浪費時間

有無類似寵魅或者全習法師推薦
睇寵魅睇到最後差啲喊 莫邪啊啊

想搵 奶爸的科技武道館 , 異世界的美食家 ,系統的黑科技網吧 哩類小說

有冇玄幻修仙係主角心狠手辣 自私自利 唔係無腦中二救世界
唔洗文筆好 劇情合理就得

最近睇左本叫 無敵大魔王 ,不過係系統流 主角靠激嬲人換寶物。 我覺得好好睇,唔知你岩唔岩

搵唔到wo 作者叫咩

原來係我記錯名 神級大魔頭 先岩

神寵進化？

異常

寂靜殺繆
食物鏈頂端的男人
帝霸

帝霸

完全符合心狠手辣自私自利

徐公子原來出左新書, 網絡小書作者之中, 佢既小說算係有文有路, 不落俗套

蠱真人

將夜
寧缺好撚自私

你個名

佢真係好撚自私
咁樣對我 唯有同葉紅魚一齊去探索宇宙星辰 紅魚bb

山山,就好似初戀一樣
美好,但捉不到

仲有掠天記
最強反派系統

同紅魚搞les算了

貓膩筆下既主角全撚部都係垃圾仆街來

都市小說一早死左十世…

師士傳說
得呢本好睇

從零開始for sure

收皮啦
隱殺世界第一

就係睇完呢本想搵類似既

機甲類
骷髏精靈 風暴三步曲

有冇人睇緊永夜君王
睇而家個勢 我覺得最後會係bad ending

有睇，更新好慢

冒牌大英雄都有機甲，算唔算

一日一更算係咁啦

今次失落葉本新天恆寫得差到

又寫得hea 又大中華膠

你個名
天一
顧問

顧日天

有冇啲好甜既修真故

遮天得唔得
不為成仙,只為在紅塵中等你歸來

一係 仙本純良

甜係睇完心靈好溫暖果隻
定係睇完下體溫暖果種甜

突破盲腸

女巫出得好慢

屌手指hi到個send 掣
出得好慢好
辛辛苦苦考試唔睇 養左兩個月
考完boom一聲就無晒

放開那個女巫
文化入侵異世界

驚悚樂團s2後差左好撚多
二十三黑化起基本上就將成本書拉低三個評價水準
果然將網遊結合無限流係唔work

無盡武裝睇咗少少就差唔多毒發
又大中華又冇文筆

老實講
所除左創新性同風格特出，劇情故事上真係一般般
內容豐富度上不及從零開始，角度成長塑造不及無限道武者路、無盡武裝，只能講驚悚樂園係一部完勝無限恐怖既經典作品

用無文筆來入無盡武裝…
文筆除左貓膩同煙雨江南都無咩人比較文筆好架啦…
又或者，你有冇諗過，根本你就唔岩睇網絡小說，而去轉睇經典文學呢ching

岩岩睇完傲世九重天
睇上網小說 一定睇修真 （中國特色小說）
睇左十幾本 計埋棄左都有二三十
係得幾本高質
一念永恆 衰個尾收到一舊舊 女主角杜凌
仙逆 前悶 中高潮 尾有小小悶
飛天 暫時最鍾意 圓滿 中間位有d悶 但有頭有尾啦
傲世算第四本覺好睇

幽冥仙途

求魔 修真界敗類 都毒發

我想要睇完下體好溫暖嗰種

睇完驚悚結局，最大既感受就係錯撚曬

返睇過四五次
次次都係開頭睇到去女朋友老豆死左
自己個腦病發就飛
再直接由佢消失前爆seed殺人全家開始睇

有冇有趣既科幻小說

三體

中國修真殺人放火姦淫擄掠乜都齊

btw 講起隱殺
推薦一本回到過去變成貓
都係神作

由千夜去左中立之地個到已經爛左
而家愈吹愈大，章章都灌水咁

近排睇緊一本算做都市奇幻既書 巴頓奇幻事件錄 個背景係西方都市 主角群係吸血鬼ED非人 睇厭平時既都市睇下依種都幾過癮下

裁決個作者都未寫完 就開本新既天行戰記 即係裁決爛尾啦

驚悚除左個結局都好正

好似都出晒名爛尾

有睇不過真係太長篇頂唔順

佢仲要係起點出書
所以俾人話而家係代筆

啱啱睇埋今日個章
我覺得會係打埋個一場就完

好多伏筆應該冇咗
個堆名槍又出唔晒/佢細妹同老母
個啲都冇講

我覺得佢類似單元劇咁都算易追
雖則我都只係睇左開頭個D

真係唔知佢係吹太大收唔番定真係有人代筆
E本D副本勁多仲要勁公式化

你睇開就知
佢本本都係開頭勁正到最尾都收唔番

褻瀆/狩魔手記/罪惡之城都係咁

奧術神座

回貓
不過我鍾意作者本星級獵人

一定係妖刀記

十景緞都唔錯
不過係武俠

放得太開 難收
又要收候選 又要收巔峄 又要收主宇宙 又要收現實
結果就好似
先hea收候選 再 hea收巔峄 再將主宇宙炒埋現實

有冇巴打有極品家丁嘅未刪減版

有冇火影同人推薦

想搵返一本書個主角有一把武器 入面又弓靈 劍靈

裁決
不過唔好追
9成9會太監

直死無限
又一本可以無限流完

見到千夜君王個書評

原來主角唔殺晒所有害過佢ge人就係弱雞
就唔想睇佢啲書

有呢啲想法其實都幾恐佈

得淡笑

刪減過d咩？

冇咗啲甜位

暗黑小說先精彩啊ching

校花而家睇到六千幾章 除咗啱啱去到天階島嗰度同埋太古小江湖呢一大段係dump時間呃稿費之外，其他都好爽好正
睇佢仲有大把線未埋尾，真係破萬章不是夢

有冇人睇過太古神王 同伏天氏？

覺得伏天氏幾好睇 想追埋太古神王

伏天氏之前有追開,一睇到佢似想玩後宮就88,幾好睇都唔想再追

大王饒命
修真聊天群
有無依類搞笑類小說

龍魂俠影

話說起點同縱橫好似都好少魔法系既小說,係咪因為唔興呢一類小說所以無人作
睇得修仙系多想睇返魔法系都難搵,對上睇一本係全職法師

又要講
異常生物見聞錄

魔法學徒
瘋巫妖的實驗日誌，算唔算

大陸既小說偏yy多，偏後宮，無敵，唔受得氣，敵人思想唔好太複雜既爽文。
詳見盤龍及類同既小說，辰機唐紅豆五位起點大神，寫既都係套路小白文多，大陸人就係食呢套，有少少設定既小說已經受眾少好多，玄幻更加係小眾中既小眾，點好睇既玄幻，唔會有寫得爭少少既小白文好睇，所以少人寫(全職寫手食唔到飯)
所有寫玄幻既，人工係寫小白文既七成到5%都無

好似藍晶本魔法學徒 如果而家先係起點出，一定紅唔起，性轉本身大陸人已經麻麻，虐主直接退訂

有一樣都幾奇異既設定：
大陸小說既主角行到邊都有人踩佢，
圍觀群眾跟風踩主角，
之後主角發動隱藏能力裝b
令敵人出醜，圍觀群眾跌碎眼鏡
於是者重覆無限次

無機會睇外國網路小說，好想知係咪大陸獨有風氣。

所以推薦王國血脉

寫得好之餘，條友又真係好串啲人唔鐘意有防盜章節
佢就有時會加，係咁俾人鬧就話加多2章落去

未睇過,有機會睇下,多謝巴打

所以一見到呢啲都會棄書

例如:一開始天才突然間冇晒力量/被人退婚/

呢個係我個書list

廢柴流同退婚流呢D 套路真係好受大陸人歡迎,我都唔知點解.

唔可以係個正正常常既人努力打番黎架咩?

順便分享下書單:
蠱真人
問鏡(作者:減肥專家所有小說)
幽冥仙途
巨蟲尸巫
死人經(作者:冰臨城下所有小說)[智力向,唔會腦殘]
瘋騎士的宇宙時代
瘋巫妖的實驗報告
卷土所有小說
跳舞所有小說
滾開所有小說

高手寂寞系列

減肥專家啲設定真係太難明
所以最鐘意都係幽冥仙途同殁世奇俠

幽冥真心好睇
問鏡都唔算難明,不過前期劇情太多,節奏太慢.
星辰之主係食聰明藥既

卷土…
高手寂寞…
跳舞所有…

不了

跳舞=屌你老母又爛尾
唔明點解次次書單都有人推

跳舞離婚前既作品都算幾好
係天王後既不了

睇緊太網遊之縱橫天下 屌你老母後期大中華膠到
睇撚到燥

失落葉啲野我覺得唔掂

新個本勁唔掂

遠瞳本新書先13萬字 有排都未開始睇得

無咩選擇咋而家

各人有各人口味啦
我諗你睇開既書我都不了😂😂

天驕爛尾有原因既
個排政治問題 嚴打有關宗教內容 起點講明唔可以寫 同埋要佢本書盡快完

有無其他網遊 屌我都係睇人推薦
條撚樣寫到咁大中華 後期睇到好唔爽

跳舞得惡魔法則,邪氣凜然入到眼
不過呢兩本真係神

獨闖天涯
英雄監獄
驚慄樂園
紅纓記
網遊之射破穹蒼
賊膽

奧術神座
原本幾鐘意莊畢凡既魔法系
D打鬥幾精彩 但之後又爛尾 又基味濃 同扮豬食老虎loop

惡魔法則

終於係啱先追完飛天
最尾嗰句苗毅已死真係

睇到佢同個妹結婚覺得太ON9棄左

裝B煩本異界全職法師成本書得兩個女角

有冇 都市科幻異能 既小說介紹？最好已完本

都睇左十幾年網絡小說
有冇人可以推介拍得住歷史的塵埃呢個級數既小說
有唔少都睇得ok 好似褻瀆 悟空傳呢d 睇得都幾有味
奧術神座 驚慄樂園呢種都幾好睇 真係會令我想睇落去
但呢種真係覺得只有好睇
好多年前自從睇完歷史的塵埃就返唔到轉頭 係強國既網絡小說好難搵到呢種感覺既小說
果d修仙我覺得修魔多過修仙 永遠都係殺人放火姦淫擄掠
亦都可以睇到強國人果種扭曲既思維

歷史的塵埃真係好好睇
依家果d睇唔上眼
介左睇網絡小說

紫川 將夜

有冇啲類似有自己地方發展, 領主嘅書, 最好古代
一路都覺得建設類書好正

認真一問你地用咩app 睇？

放開那個女巫
領主紀事

起點同縱橫都用番佢個官方app

想問下有冇一啲係現代都市
有晒東西方神神怪怪 個人主義式打到9彩

仲要非大中華/冇犯我中華者雖遠必豬
呢句咁能on9 ge野

講真三天寫文係深刻好多
驚慄同其他無限流其實唔太一樣
佢係借無限皮來寫三天故事集（多元宇宙版）

其他無限流高下分野僅僅係故事邏輯性
但驚慄係刺激之餘會令你有少許得著

最明顯就係batman堆劇本

佢啲劇本真係好有趣
唔同一般都無限流跟住故事主線走
反而可以話係原創成個世界， 劇本

真係好睇
但呢個都係驚慄最大缺點之一，故事太多
佢自己寫到上晒癮，將主線扔埋一邊

最後篇幅長到佢都駕馭唔到咁濟

我覺得三天兩覺最出色作品暫時都係販罪

《鬼》果陣火候未夠，有少少似遠瞳《異》，然後到《販罪》終於神功初成，不過個故事題材陰暗，難合大眾口味

到《驚》呢本書真係個個都啱，佢又衰收尾

吞天鬼驍

睇你個名仲以為你係全職fans，又會咁迷三天

但點解唔係夜雨聲煩？
學蘇沐橙改名 ？

黃少天，一劍定天下

改名因為依個有意境

愈睇愈發覺千夜好多伏筆都好似唔見咗

黑之書又好似冇繼續講

黑之書都有講既，起碼d劍招都係果到淬練出黎，但唔係升一級出一招，記憶中好似暫時得兩招？

咪出咗2招劍招同原初之翼
最後就話佢俾到千夜睇下點樣創世
就冇lor

因為開始升lv 難同慢所以吸唔夠野比佢出新招

朱姬成日打打下就唔見左
完全唔明E個角色有咩用

本身話係上古典籍 好似關係到D咩重要野咁
而家淪落到當外掛用 對劇情咩幫助都冇

爭啲唔記得咗佢
之前有講到蛛魔係女系為尊
可能遲啲講佢係蛛后後裔掛

好似仲有隻飛蟲

白空照 又去左邊

千夜個細妹又係唔見咗

中立之地東海入面個boss又冇講
定千夜會再番去

個個之前好似講到同姬xx天王有關咁

輕鬆搞笑 可以加大王饒命

好多野都講到關係重大咁
但係偏偏唔講 攞去講點樣打仗點發展

黑暗種族得血族出個大君先搞掂個四聖樹 其他3族都唔得
千夜一條友搞掂

睇套一級玩家一路諗起驚慓樂園

見好多巴打推奧術神座開始左睇

有冇人睇全職法師

呢本書主人公唔做文抄公去玩古典音樂
果排真係一路搵佢講果堆古典音樂嚟聽一路睇，幾津津有味下

利申：牛

莫凡

一睇到開後宮就停左

依家越出就越淡化主角光環
配角都好重要
其他大陸故好少有

道君好正
智商壓制

一直有追開,敵人唔係個個都咁弱智真係幾正
描述佢對人個陣敵人都會自己搵方法應對

個人覺得似架空歷史小說多過修真

有冇都市言情 輕鬆小品介紹

係 修練既野少之又少

牧神記 好睇 推薦！

糕土土

睇緊,設定幾得意,但係有啲位代入唔到
十一歲就俾班殘老呃到咁識提防人
擺喺現實係無可能發生嘅事

極品家丁原版繁體

甜

愈後愈好睇

大家有無啲配角都好出彩嘅小說推介
例如風姿物語/全職高手/將夜呢類

有冇人睇過我老婆是女宗主 好撚好睇

將最是無情帝王家7個字完美演繹

紫川

睇咗
仲有傭兵天下都睇咗

睇到主角去魔界個部分棄左

劇情拖太奈無咩重點 睇到好辛苦

獨闖天涯
紅纓記
殺神永生

岩岩睇完大王饒命
求同佢同埋修真聊天群類似又係搞笑加戰鬥既小說

呢2本既修笑手法真係層出不窮

我好鐘意呢兩本既搞笑方式
想要想搵下仲有冇類似既書

呢兩本邊本好笑啲？

大王饒命就偏向賤格果種搞笑
修真聊天群就係搞gag果種
睇你鐘意邊種

大王饒命 有愛國同大中華, 睇你接唔接受到

之前有本gundam既同人寫得好好睇
不過唔記得左名
好舊 有四五年

紅纓記真心好睇

唯一唔鐘意佢係寫金庸系最勁
佢自從黃易死咗就開咗紅纓記2
好似話會upgrade番黃易系

重金屬外殼 E本都幾好睇
可惜個尾爛爛地

睇緊全職高手 睇到一半
睇到心up
比人逼走

好想快d 講到佢fd
首歌幾正 成日都聽下

冒牌大英雄
”風暴三部曲”骷髏精靈

不過機甲我都好少睇

大用咩手機app睇小說。。
而家卡提諾睇 有時reload人又要重新搵番睇到邊。。

除左大王,修真聊天
有妖氣客棧都可以睇下

另外 苗疆蠱事 都好睇 佢仲有兩本相關
苗疆道事

android 輕鬆讀小說,好好用

大王饒命
明明開頭講到點不受限制
但之後又大中華膠
睇到去旅行果part已經頂唔順
D負面情緒套路 又開始重覆

睇到三百幾開始唔想睇

乜有人都係
睇到後面頂唔順都棄左 仲以為自己睇緊戰狼小說

各位巴打Android用開邊個app睇小說？

有時覺得呢啲係起點編輯逼佢地寫

Ching諗下咩名
有性趣想睇gundam書

d能力太屈

高達之新人類
btw我再睇左睇
原來都好俗
之前書齡太淺先覺得好睇

正常，書齡愈高口味愈刁鑽

係

睇咗小說6年
而家真係好少書入到我法眼
怪就怪大陸搞淨網
乜題材都bam哂

其實想搵本正常種田文係咪咁難? 故事背景係中世紀你話有火炮火槍都接受到，但係突然間整堆飛機大炮摩天輪出黎做乜鳩

科技升lv 快過火箭通常直接棄

頭幾百章都好地地，之後先黎料，真係屌出黎

係

開咗好頭引你入局, 然後整堆屎你嘆

啲人睇書作者一日一章都話慢
好似唔駛寫咁

以前倪匡一日3千字已經俾人話超快

有無d 穿越 然後用現代知識 去古代打仗 或上位既小說介紹，睇左好幾本都覺得好爽

屌 諗起尋秦記

邊本？

字數一樣 水準唔同

大把, 咪類既書都有

一係忽然大中華

一係黑暗到終於過你底線

一係唔記得咗主線

有冇人搵到戰略級天使盜版，睇左前面免費個啲覺得幾好睇

其實我想問種田文果本

係 但睇過了

女巫

仲有革宋佢一強推簡體字我就棄左

逍遙小書生 睇下啱唔啱屌

贅婿

想問下有無d甜故個背景係現代嘅，好似狡滑的風水師咁？

孑與2既作品
首推<<唐磚>>

朱顏血 夜蓮
朱顏血 紅棉
冰峰魔戀

唔該

咁好介紹

虐心組合
你試下睇冰峰》夜蓮〉紅棉

巴打識貨

𢦓個朱顏血系列 我真係飛住嚟睇完一次就算

真係頂唔順

我睇到雪芍 太重口味睇到中間放棄

好重口味？？ 有無正常d嫁？

我幾中意睇武俠修真小說，
之前有睇遮天,有東方哲學,
但成撚日受小小氣就打撚晒交,好撚難頂
有冇D類似呢種有哲學不過打交理由合理少少既武俠修真小說睇下

我介紹果d唔重
係同系列有個故仔好重

人道至尊

睇下先

多謝你，我又可以去爽下先

可以睇埋

其實朱顏血有幾重口味？

篇野唔長既 可以睇睇

楊驛行

利申唔敢睇

冰峰魔戀
好重口啵

一開始就叫人睇

秦守

對比朱顏血唔算重口啦

想問android 有無繁體apps 介紹?

輕鬆讀小說?

有冇啲懶係熱血啲小說好睇
最好網遊嗰類

網遊
紅櫻記
獨闖天涯

熱血又網遊
英雄監獄?

除左傭兵天下同紫川 仲有咩戰爭類小說 各位巴絲覺得唔錯可以介紹下？

岩岩睇到哩到，水準明顯差左好多
Skip 住睇

全職高手

個動畫特別篇又幾正

龍抬頭

呢個正，一路用緊
反而ios搵唔到有類似既apps用

奧術皇座仲有唔夠3份1睇哂
劇情幾正而且個人最唔鐘意睇後宮無腦爽文
只係個作者放一大堆數學理論落去真係睇到爆頭
仲有冇其他好睇既魔法作品推介

但係動畫睇唔到龍抬頭有幾勁
小說講到話出技動畫時間好快 極難修正 xxxx
一大堆野去講龍抬頭無可能做到
動畫少左依part 無咁震撼

超級驚慄直播
青葉靈異事務所

有冇啲類似呢兩本嘅推介

依半年先開始睇小說
最近岩岩睇完極品家丁比依類書吸引左
想要後宮文 但希望每個女主都有同男主屬於自己既故事
月牙兒個到真係男人老狗都眼濕濕
跪求各位巴打推介 咩類型都得 當然最好唔好爛尾

無爛尾 真心好難求

日本人做間碟就抵死
中國人做間諜就高尚
睇到果到即刻棄書

月關所有架空歷史
個人覺得正過極品家丁

雪中悍刀行

大王饒命呢幾章竟然唔行搞笑路線
行認真路線
出左黎認自己係第九天羅

呢本野真係好撚好睇

隱殺
重生之官道
重生之官路商途
極品天王
邪氣凜然
老婆愛上我
我的美女大小姐
近身保鏢
天堂羽傳說
曖昧
很純很曖昧
異世邪君
慶餘年
冒牌大英雄

清一色後宮小說

超級驚悚直播竟然完左

唔該哂巴打

好多老書

老書唔緊要嫁 反正我都係岩岩開始接觸網絡小說 跪求各位資深巴打有咩好野就拋出黎 感激不盡

唔該 我都想搵好耐，但睇前想問一問，呢本野對配角刻劃如何？同將夜有冇得揮？差啲既話同紫川入面既帝林、斯特林、公主咁都ok

首推慶餘年

佈局太大 收唔到尾
爛尾

明明前中+中後期好正
後後期好似換左人
同方想,跳舞一樣

不過平心講,本書真的幾好睇,幾恐怖

輕鬆搞笑一定係
異常生物見聞錄
修真聊天群

新人快啲睇無限流

超級爛尾
去到中後期都好正忽然收尾...

頭幾次直播我真心驚

諗起果個純情遲利哥
次次寫到一半 就賣比其他人續寫仲衰撚過太監
玄幻穿越番去都市

樂園果次驚死我

佢後記又講得岩 依家主角勁左變左玄幻 唔再恐怖

冇
雪中係好類似慶餘年
但刻畫描寫劇情塑造上都比貓膩差一大截
利申睇左大半覺得劇情太噚棄左

令我諗起地獄電影院
後期完全失控

冇辦法
有好既新書睇邊個會想係咁loop舊書
特別係都市類小說近年同絕左種冇分別

新人來講
除左慶餘年
其餘由下睇返上去會比較好

新手睇書睇舊書先

掉返轉講 老書先有味道 先更加似一部作品 而唔係宜家既罐頭
以前無淨網 想寫乜就寫乜

正常既, 佢愈寫愈偏離左原本既主題
中途加得太多神鬼野, 就迫住向修真方向寫

推一本好書
來自瓦歌世界的琥珀
唔知算唔算冷門
應該無乜上過排行榜推薦榜
不過真係好睇
無升lv打怪 劇情好新穎
而且女角主好正

附圖(網上搵既)

本座昨晚夜觀星象，掐指一算，又夠鐘開返仙逆來睇

最近開左第一本耳根嘅書求魔黎睇, 睇到百幾話左右, 硬係覺得作者啲文筆有啲累贅, 甚至去到唔多通順嘅地埗

第一本就求魔
頂唔順就早啲棄啦，求魔之後啲劇情幾鳩下

最易入口應該係一念永恆 之後仙逆 其他既唔彩都得

宜家我睇返仙逆，頭幾章就開始打曬冷震

某程度上都係小白文，雖然話耳根算係比五小白好唔少

開頭D極境秒人 後期係咪冇左呢個設定

冇秒人 但都屈屈地

見到求魔呢本長期係第一版個List, 前幾個post都有人推薦過幾感人幾正之類, 搞到我忍住咁堅持睇落去, 啲文筆唔通順到我成日同一段要睇2, 3先明寫左咩

睇左十年網文
最近想睇番d秒天秒地秒空氣既
有無好介紹 唔好太弱智就得

第一頁個list其實唔洗理，係擺設來
倒不如你講下有咩要求等人推薦
老實講講感人大把小說感人好多，都唔明求魔有幾出眾要咁分

D8

我記得之後有解釋
好似係同毀滅之道有關

不停開掛吸經

咩係D8

對於題材我無咩偏好，比較雜，上年先開始接觸網絡小說黎
之前有追post儲左好多書排緊隊準備睇，不過咁啱睇到求魔頂唔順先上黎

帝霸？

原來連登有講大陸小說既post

追完post發覺冇乜人講青春校園類既
想搵類似以下幾本既書 求推介
重生之大涅槃
文理雙修（好多年前 文筆一般 但係個故事好吸引丁我...）
重燃（作者仲寫緊）

其實上面幾本都係同一個作者寫 想搵下有冇其他類似書

人物的話個人都比較喜歡將夜。
但雪中寫溫華、劍九黃之類其實幾有味道。

雪中前期都還可，中後期就不了

青春就隱殺、極品天王

其他類似都市就睇我上面po個都市list

新人其實睇下唐三辰東之類都幾好

仙逆,一念永恆都係睇到一半就棄左,唔知點解覺得愈睇愈攰
可能個人唔太鍾意呢個作者個風格

佢去到後面係好走火入魔 我都冇本睇得完

呢兩本都睇過了

但係俾我唔到個種感覺

文理雙修入面 李三思有超能力之後 冇即刻見人即踩 大殺四方個d情節 而係慢慢咁去自己成長 靠佢個種"蠢"去追蘇妖精

大涅槃 唐小嫵同林珞然個種春青既感覺好真實
其他小說真係搵唔到

大部份都市都有屠美滅日情節 見到呢d追書意慾真係大減

本本去到後面懶係煽情熱血 頂唔順
係得求魔好D同個ending

一直覺得超級驚悚直播係我睇過咁多本書入面最好睇嘅書。情節緊湊唔會拖，前期埋坑中期就填坑，有首尾呼應，多原創情節，無明顯大bug，一切一切都好好。
我一直期待佢完本果刻，以為自己見證神作誕生，我以為以作者中期填坑嘅能力，佢會補哂啲坑先收結 點撚知竟然呢個位完。。。
雙面佛無講、鐵凝香唔提、秀場就解到奇奇怪怪，輪回咁撚多次嘅時間距離只係第一任同第十任
老實講有啲當bug位解唔到我都算，但最撚仆街係解都唔解直接完

心中神作：
無限恐怖
死亡開端
網遊之修羅傳說
鬥破蒼穹
將夜
黑暗血時代
王牌進化
升龍道

而家書荒緊 求各位巴打推薦心中神作
(最好係幾五年出嘅，因為舊嗰啲經典嗰啲大多數睇過）

風姿物語

連登巴打果然強大
本野睇上去唔錯

新手唔推薦睇求魔 依套睇完會好抑壓
仙逆係升級修仙類少數無爛尾既作品 值得一睇
一念搞笑修仙 前面還不錯 中段開始套路 後面走火入魔
個人排名 仙逆》求魔》》其他

本天道圖書館睇唔落去
一開始係幾爽 但情節不斷重複
不斷裝逼打臉

無限流
殺神永生
我是殺毒軟件

漏咗仲有我哋嘅 驚慄樂園
近五年一定係
異常生物見聞錄
修真四萬年
修真聊天群
大王饒命
文化入侵異世界
放開那個女巫

中期一路填坑一路開坑
辰東 上身
不過整體嚟講都算唔錯嘅
宜家恐怖小說得返
青葉靈異事務所一本追了

神農再世

絕世白起
風姿出名配角受歡迎過主角

心中神作：
無限恐怖
死亡開端
網遊之修羅傳說
鬥破蒼穹
將夜
黑暗血時代
王牌進化
升龍道

認真？

風姿咁經典都可以未睇過

我覺得近5年先入坑真係可能冇睇過
而且都唔啱而家啲潮流

睇佢個list 唔似有睇過

呢本就見仁見智 我就因為佢太大中華膠棄咗

我自己都係呢幾年先睇風姿
我既感覺係 好書 但裏面d橋已經比人抄到周街都係

呢d 先叫經典
十幾年前的書

唔知係咪情義結
我推人睇小白文 第一本一定係盤龍

當年就係睇盤龍開始睇網絡小說

之前寫去日本做臥底無咁明顯
最近幾話好似係度宣傳洗腦為國獻身咁
仲要係英雄式個隻
唔係like佢個種成日反串既對白早就棄左

直接睇碎星誌
同一個作者

只能夠話期望越大失望越大
前中期真係好出色

除左網遊、鬥破、黑暗之外都認同
升龍道冇睇過

推紫川

有冇人睇過萬古神帝 覺得幾好睇

永夜肯完未
今日連更幾章

仲有前傳同後傳 只係完左中間的部分
前傳不定期更講之前林張兩人
再後傳就一樣日更但唔知咩人做主體

後傳係咪未出

其實同一個故事應該係連住，只係千夜"死" 個故事未完，聽日有呱

oic

睇到陳老係雙面佛個陣心諗
佢第二卷差好多 佢又趕住開新書黎填舊坑

睇黎睇去都係鐘意無限流同啲慢慢升lvl 嘅修仙, 有冇推薦

修神外傳 5000話慢慢升lv
修仙傳 2000話 唔慢唔快

永夜可以用一句就將之前一個爛尾伏筆格硬收咗去

其實佢本身係咪真係想寫後傳定好似日漫咁俾人逼加長

唔知你睇過咩類型嘅無限流

近期就
殺神永生
驚慄樂園
我是殺毒軟件
地獄電影院

已經好少人寫有主神空間嘅無限流
直死無限
神級反派
天國遊戲
恐怖高校

老少少嗰啲
無限恐怖，無盡武裝，王牌進化 我諗你都睇過

因為個人好鐘意gantz,似返無限恐怖個類小說先有興趣

26億次輪迴
屌佢老母無啦啦跳去對抗宿命就完

有性別變換既故事推介？

網遊黎講真係冇一本拍得住全識高手

真心覺得呢個係大bug
完全無解釋清楚佢嘅輪迴係點，輪迴廿六億次嘅時間間距只係第一任同第十任？？
鎖河底條友又無解
咁撚樣完本真係不負責任，就算有續作填坑都好難接受

我見到最終章之後真係好撚嬲咁期待下一本

一次性飛劍，走你

已經棄書 初頭睇係過癮睇睇下開始套路化，主線劇情又唔明顯開始覺得悶

六朝
阿里
龍使

龍戰士
淫錬
妖刀記

已經唔係為左修真
純粹搞笑文only
連主線都無

鎖河底條友到底有冇講到係邊個?

話主角身邊有秀場嘅人，講咗未

如果佢新書唔填坑,我諗真係可以收刀片

好似主角身邊勁多秀場人 最後又懷疑楚門

帥呆失蹤左幾多年

我都想知

無限流&網遊
驚悚樂園

我認為中期已經開始唔得啦
原本啲人物實力相差好遠
一,兩場直播就過左人地
已經無左開頭步步為營嘅feel
中後期嘅所謂危機都已經俾唔到緊張感
更加唔洗講個男主性格崩壞
良知無曬都算，咩事都怪別人怪個天
剋扣公德明明係秀場
先搞到要受天誅殺
重有好多林林總總嘅事

真係失望而回

開頭就係估鎖河底係主角，點知無講
其實我一直覺得三日一直播都係一個bug，成個故仔只係一個幾月嘅事，但進出差館嘅次數甚至能力上嘅提升都太多了 其實只要變為一星期一直播甚至二星期、一個月，拉長成個周期，咁以上我講嘅問題我覺得會合理好多

寵魅 惡魔法則 將夜

歷史的塵埃

前段同中段係咪唔同作者寫
前段節奏快一場大戰唔駛一章就完 中段一場大戰可以用六章以上
而家睇到中段好辛苦

通常我都會狂飛d悶既位
好似一念永恆最後一戰西左d廢話
仙逆都係 佢有d感情位其實ok
睇飛天啦 我真係幾鍾意睇呢套野
等緊佢套道君長d一次過睇

小a其實係邊個？

其實一早預佢會填唔到d坑
佢愈開愈多坑又唔解, 劇情又係咁跳住推進
雖然佢寫得好似好好咁, 但諗起應該都算係小白文果個level
寫就寫得d配角好似有腦咁, 但諗返其實都同小白文d反派無分別

變身之異界女王傳

究竟寫死女角既作者係咩心態？
以為咁樣好撚型？？？

如果佢寫一本完個類小說絕對一流
但寫長篇小說缺點就出曬嚟
就好似戰爭咁
一，兩場勝利都改變唔到大體戰局

寵魅 ending sad 隻野不斷loop等佢

多數寫唔到咁
因為大陸果邊睇既人都係想睇主角"裝逼"
追驚悚果陣都係咁睇到d人係咁屌主角成日縮,
然後近幾章無啦啦"裝逼" 就出曬水

最後呢d恐怖類既小說一涉及有力量體系既多數都會寫到變修真小說

同埋d直播愈黎愈悶
唔記得由列車開始定邊次直播開始
開波都係營造得幾好, 點知個尾都算爛
睇完感想係 咁咋!?
而紅樓果次應該係咁多次感受最深

咁呢d又唔叫bug, 不過如果拉長個周期, 咁寫其他野又會多左
又會穿插其他日常冒險事件黎奇遇

呢本書開波應該無人會當普通修真小說黎睇既

仲有冇人睇帝霸
果陣睇到佢上三仙界唔想睇佢重頭黎過就冇再睇
而家去返十界未

早就棄左我睇到三仙界停
每次都套路扮弱俾人圍再反cup睇到悶

我係一開波想睇佢都市修真
書名叫修真聊天室
而家修真得少少,最近唔知幾多話個聊天室影都無
飲飲食食同擴建核心世界

都係同一位停
其實繼續係10界扮野打落去都會有心機繼續睇落去

主角無咩修練仲要坐飛機咁升lv
依家睇佢純粹睇下日常

大家一開始係點睇網絡小說，
諗返起小五小六果陣上大眾見到我是大法師，之後就開始睇小說既生捱。
每日都係放學睇小說，邊做功課邊睇，跟住就訓覺，一睇就睇到而家，都做左野幾年
由以前唔敢同人講有睇，到而家身邊朋友會睇下d改編動漫畫(全職高手，三少系列)
除左軍事/歷史類，已經咩題材都會睇下

千9幾話日常仲要得6品 隨時要4千話先有可能完

第一次係去幻劍書盟睇睇下就睇到風姿坐咗係電腦面前坐咗成晚
之後就開始入坑

千幾話但書入面既時間

原本睇開實體小說,
之後俾fd叫去睇無限恐怖, 自此入坑

而家睇網上小說其實普唔普遍，到而家都冇同人講有睇

比想像中多
上網識咗有其他興趣ge人
之後都發覺其中有啲都會睇

我第一本都係無限恐怖
果時仲以為係恐怖小說先去睇

睇完之後,成個聖誕不停睇無限流
果年個homestay仲要問我,係咪好鐘意睇書,

歷史類得帝國海權覺得正，但淨完網變左月更

我都係差唔多
不過印象睇左幾本無限流之後就無乜再睇
印象中 其中一本好似叫無限裝殖, 好似前期幾好睇,
後期就好撚垃圾

點解個list 無三天兩覺既書

鬼喊捉鬼 販罪 驚慄樂園 紂臨

因為....個list萬年都冇人更新

下一個中1001嘅開post同時更新埋個list囉 留名會有人中咗1001都唔開post

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）

咁一定冇人去中1001

有冇類似惡魔法則個種推薦

褻瀆

慶餘年

想搵一本好睇嘅無限流真係好難
有啲根本作者自己喺度high

將夜

第一本係誅仙.....我係咪太老

咁咪算後生
我係睇小兵傳奇/飄渺之旅 仲係鮮鮮出緊個陣

書荒呀！！！
巴打們有冇啲設定新奇有趣嘅小說推介？？？

可惜誅仙2爛左
好想睇張小凡、陸雪琪
斷左係碧瑤未死呢四個字..唉，分明係想亂小凡道心姐
九尾天狐小白、萬劍一、田靈兒、周一仙、小環，依啲人物我都仲記得好清楚 果陣我睇呢本書男人老狗睇到係咁喊

我覺得無限流中期開始就會愈黎愈難寫

其實一開始諗住睇金庸嘅小說
嗰時有第一部有app/play store嘅電話
細個未睇過金庸,諗住上網下載個小說app睇金庸小說
一打開見到好多書,好奇揀咗本叫武逆乾坤嘅書去睇,自此入坑
一開始淨係識個app嘅書店揀,睇咗好多垃圾(嗰時覺得好好睇)
幾年後先識問同學有咩好睇嘅書
一直到宜家睇嘅都係大家識嘅書,全職高手,希靈帝國,靈劍山

Iphone 有咩小説apps好用s l

無聊又講下太監榜

有咩書你想佢可以繼續寫落去

天神下凡
微酸學園abc
網遊之我在美女工作室
九彩記

誅仙2

淫煉

大明鷹犬

九重神格

我覺得個設定幾好
但作者話因為唔識寫戰鬥場面,冇繼續寫

走進修仙 奧術神座
睇走進修仙 好後悔中學無讀理科

無限未來

斬左,之後寫無限曙光
雖然完到本,但中後期寫到一頭霧水

曙光中後期 有睇死亡開端既話應該明嫁喎

好好睇 睇咗兩三次 好少呢類型嘅書

幽冥仙途好睇 但原來冇續集...

明就係明
但真係好出戲

咁完已經好完美

我睇到入不渡海先冇睇
等佢開始番去先飛住睇

呢幾位道友肯定係打開帝霸姿勢不對

齊來學習如何閱讀帝霸

把廢話刪了大概只能三天一更

啱啱開始睇無限恐怖
真係好正

開頭打印洲隊果場真係極正

垃圾小說

咁落力追 我睇到去藥界 已經棄左

又開始翻睇宗教裁判所
剩係睇頭1x幾章已經會覺得每一個角色不論主角同配角都刻劃得好好

我都係比較鍾意輕鬆搞笑嘅書，有冇咩推薦
已經睇左希靈，修真聊天群同埋一念永恆
睇緊巫妖同混亂了

三天兩覺

睇左希靈
一定要追異常

我追到第九界

一齊加入無限流

暫時睇咗咁多
真係好鍾意修仙，玄幻果類
個人覺得牧神記、重生之最強戰神、全職法師同土豆果幾本書都好高質

貞子個集同生化團滅嗰場正啲😏

已劇透

修仙玄幻睇到悶全部都係換湯唔換藥，升級副本換地圖

求更多無限流 主神類既小說

除左文筆差啲 前期伏線未揭開之前悶啲外，諗唔到垃圾既原因係邊

少年你太年輕了
推兩本比你，紫川、將夜
睇左之後你就知土豆

最鍾意楚軒同羅應龍....

最近重睇超級寵獸系統
當年啱啱開始睇個幾本小說
原來已經過咗幾年

無限署光
死亡開端

王牌進化

無盡武裝
直死無限
神級反派

其實主神類無限流有一個限制點好睇作者寫得好唔好
就係主角不斷變強嗰時
最後應該點做
空間嘅秘密？
輪迴嘅真相？

好多時作者都會爛尾

我是殺毒軟件

文筆唔只差啲啦…
劇情上控制上更加係垃圾
不了

同人作品無限道武者路好睇好多

除左最新個十幾章開始暴走

少年你太年輕了
睇埋慶餘年間客就知貓膩

貓膩垃撚圾

設定伏筆上我始終覺得無盡係寫得幾好

無盡...

屌 原來你就係前幾個po係咁評擊其他書然後吹捧無盡呢本垃圾既果個傻閪

on9
無講過無盡係神作，我都同意無盡有好多瑕疵
但除左無盡 無限道兩本可以入眼之外，其他無限流小說的確都幾不堪入目下
張恒好多年前一早被公認為垃圾寫手，你仲死雞撐飯蓋吹捧無限恐怖先至係傻鳩
唔係話唔好睇無限恐怖，只不過同其他小白文一樣，作為經典設定小說，睇一次有概念就得

呢個真，9成都係新手時期有個勁人/勁道具。所以比同期嘅人勁
但睇到佢地由比人恰修練到屌打人幾熱血

將夜都有睇頭幾章，但發現唔係自己鍾意個類

帝尊、仙路爭鋒、耳根三步曲

有冇啲主角收好大挫敗既小説

個個一開頭都受好大挫敗㗎喎
又父母雙亡
又退婚
又比人叫做廢材
又比各方人碼追殺

幽冥仙途！

吞噬星空啦

後期修人一齊出嚟幫主角

一係
史上最強祖師爺
史上最強師兄

頭幾章就決定... 將夜要去到寧缺入左書院二層樓之後先好睇

無限恐怖
被人殺全隊 一直被複製體壓住
連複製體條女都被人輪姦再分屍

thx

推薦幾本冷門d嘅書

歷史的塵埃

地球紀元

我當上帝那些事兒

死人經

圈養全人類

生化末世的幸福生活

廢柴道士的爆笑生活

有冇巴打有睇過？

可能慣咗一開章就入正題
我記得將夜一開始好似講天象異變，所以無心睇落去
不過我見好多巴打都推廣，而且見d排名都幾高
追完呢個追下將夜

歷史的塵埃唔算冷門掛....咁出名

你會愛上的

yep 呢本唔計，但都應該好多人未睇過

咁係因為佢舊姐

有冇巴打睇過陰陽代理人 都幾好睇

呑噬係唯一一本曾翻睇嘅網絡小說，後期就麻麻地

我真係頂唔到曾經拎起過幾次，但最後都係棄書 希靈帝國又係

放心，你書齡慢慢高到咁上下就會發覺只能夠係咁翻睇舊書

依家乜嘢題材都睇好少會翻睇

希靈我都係

希靈前後棄咗幾次 最後的起心肝睇曬,後面好好睇

遲下書荒的話都會試多次

吞噬星空既前中期真心覺得係蕃茄寫得最好既一本
不過封王開始就同一般網絡小說一樣 愈吹愈大
個尾就更加唔洗講
btw我係黎求書既

老老豆豆，吞噬星空太多位吹得太大，下下都億億萬萬聲，諗起都
反而劇情掌控上，係盤龍上做得更好，啲伏筆亦做得更加靚

我第一本係異俠
唔知有沒人睇過
有咁上下書齡先知

推薦異世邪君，史上第一祖師爺，史上最強師兄

黑暗血時代

劍來，睇完你會發現其他同類型書係垃圾

描寫得好好
不過有時寫得太深 臨瞓睇完第二日要睇多次

無限流可以睇一世之尊

偽無限流

繼續求輕鬆搞笑又帶d戰鬥既書
修真聊天同埋大王饒命都已經睇過

希靈同一個角色梗重覆又重覆，你一口氣追會覺得好無聊，異常已經好咗，但都仲有呢種重覆感....

異常！

有追過異俠果班應該至少三張野

以前會鐘意遠瞳/伴讀小牧童呢類
而家都係鐘意三天/國王陛下，笑點到位少少，又無咁囉唆

不過異常個劇情唔錯，會想追落去
除左代行者果段太過nier之外

依家追緊依幾本

寵物天王
詛咒之龍
未來天王
有妖氣客棧
在不正常的地球開餐廳
深夜書屋
特拉福買家俱樂部
走進修仙
死靈博物館
北地巫師
奈格里之魂
美食供應商

同埋有冇人可以根據我睇書口味推薦吓啲書比我

追咁多本..

瘋巫妖
瘋騎士

我覺得騎士差咗好多

燒比我系列

好多都更新得好慢..

再加上我係養肥一個月一次過咁睇

之前直頭斷更成個月

紫川是咪打將個個紫川

打將？
如果你係講作者的話，紫川作者係老豬

不過係好睇

on9 700血恨性

sor錯po

墮囉！！

打仗先岩

淫鍊唔知有冇機會出番

岩岩睇完驚悚樂園 想知三天兩覺仲有無咩作品睇得過

佢所有書都幾好睇 而且都係同一個世界

有有師青有睇影視或都動漫同人🤔好似冇乜人提

有冇師青有睇影視或都動漫同人🤔好似冇乜人提

基本係今年最好睇個本
起點都無書可以及得上

販罪no1

磁能線

寵魅真係無撚敵 有無同類
岩岩睇完修仙 全習法師 等緊更新
樓上話誅仙好好睇 真唔真
仲有無其他建議？

帥呆都唔知係咪掛咗 咁多年都唔出番黎

依個年代睇我真係唔知算唔算好好睇喎....我大約十年前睇.....誅仙係第一代網絡小說果期既產物黎，仲有個名就係網絡四大神書之一

呢個年代睇仲有咩書推薦？

都係推將夜 紫川 無限恐怖....
我其實依加睇得好慢，因為好忙，多數都係搭車食飯果陣先睇，一本完整既書要睇三四個月..

咁其實有無話佢啲故嘅先後次序

順序就販 鬼 驚

好想睇返死神逃學日記
真係睇到起撚晒雞皮

睇新書
紂
好正，決定世界命運嘅十三人

有冇人以前有睇極品公子
如果唔太監，會點發展落去

有冇設定係單一能力既小說推介
即係好似海賊王咁 每個角色得一種能力
可以王道少少 夠爽就得

套修真四萬年做乜鳩

個人比較鐘意出曬先一次過睇 等live 好痛苦

作者講自己既心路歷程

自嘲開新篇

四萬年前期套路中後期人物性格鮮明開始有自己嘅特色係近年出色嘅作品，只要結局好真係可以成神

有冇啲類似全職法師、異界全職業大師之類嘅魔法小說推薦？

我覺得誅仙真係好正 可能我鍾意仙俠得黎有d 愛情 ... 紫川睇左一開頭反而覺得有d悶
暫時睇過覺得正既有誅仙，凡人修仙傳，全職高手...
好多人推但覺得唔岩睇既有紫川、慶餘年、修真聊天群....
有無巴絲同我口味差唔多 可以推介下我睇咩

盤龍

你令我諗起有本太監咗嘅永夜劍幕

跟巴打推介睇哂奧術神座
而家睇緊惡魔法則
唔錯

有冇人睇逍遙小書生

紫川後期流風霜、紫川秀、紫川寧既三角戀好撚正
仲有斯特林對魔族公主既愛同內心對紫川家既忠誠互相掙扎
仲有三兄弟因爲理念不同被迫刀劍相向，帝林真係好慘

你係幾時開始睇誅仙

有冇後宮類(非h)小說係有武功高強又高傲脫俗既仙子姐姐類既角色? 好似極品家丁既寧雨昔 納妾記既柳若冰咁 鍾意睇後宮而且要多姐姐既

屌 睇你頭一句都即刻諗起寧雨昔同佢師妹

修真四萬年真係神作
同作者自己講一樣 前面無乜特別
但後面越黎越好睇
伏線由頭埋到尾
大綱清晰 主線一直都係禿鷲計劃
最近講作者果幾章 真心佩服佢既創意
一直以黎 好多本書 特別係無限流 都將作者定位為無形之手 係終極boss
第一次睇到作者自己寫番真正自己 不停自嘲
但又無違和感 情節合理 好過癮
成本書熱血時熱血 搞笑時搞笑
真心係近年最好既其中一本精品

帝尊，但唔算後宮

有冇人睇慶餘年?
我而家翻譯緊成本書
由第5卷開始好複雜
譯到想死
仲有超級神基因
我覺得呢本正好多

又重新睇完一次天神下凡
唔知下次再睇會有新章未

超級神基因
巴打係咪新入網絡小說坑
你可以去睇中原5小白
再加 聖堂
天道圖書
全職法師
應該有排你睇

如果各位入坑有一年/兩年以上
可以睇下本
主神調查員
一路睇一路會心一笑
由其係無限流愛好者
但千其唔好認真

譯英文...？

搞笑文？

惡搞文

係 間支那公司好刻薄

痴撚線點譯

就咁照住本書譯
不過有好多大陸用詞我都唔係好識 要成日google
譯上朝，去北齊果陣真係想一槍射死自己算

你話咩光明紀元 師士傳説 奧術神座都算
慶餘年都譯得？

幾錢一個月？

多勞多得
4200字$190
每extra 1000字多 $50
但係我hea做 一日坐係屋企用3個幾鐘
通常一日搵$400蚊

近排開坑睇緋炎新書伊塔之柱 真係好耐冇試過慢慢睇內容 百幾章出頭都睇左成日
就係怕佢又隔勁耐先更新

跟手仲有上本琥珀仲有最後一卷未睇 諗起都正

順便推下個人書單
睇左十幾年係依幾本算近年岩心水 之前個d已經唔記得7788 其他都係散餐

滾開系列
琥珀之劍
求魔
蠱真人

近排都穩定日更中

二小姐

細個睇真係覺得好好睇

講亞梵提打杖個幾part真係好正

有咩iphone app推介

好笑又多h
不過最新個幾集都小咗好多h情節

女一竟然咁少戲份

天才魔法師與天然呆勇者

希靈,異常 作者新書
黎明之劍
可唔可以更快少少

贅婿去到呢到，我估9成9可以完本，歷史/架空類應該冇一本超越到。如果覺得前期唔名吸引既巴打，可以跳住睇，中期到後期既情節會令你想睇返前期

等更等到重睇左2定3次,
依家真係等完本先會再重頭睇到尾

姐係仲有幾耐先完

唯一翻睇過而且翻睇唔止一次既就淨係得間客同呢個作者既隱殺，好撚正
但呢條仆街有前科成日太監，唔敢開呢本贅婿，點都等佢完左先睇

大約兩三年左右，大部分思想已經表達左出黎，只係差故事上既埋尾

唔完本都唔會入坑 試過太多教訓

好似得異化太監咗(我都未睇)

差唔多啦 佢既性格搞到好難寫得多戲份
btw

打漏左
btw 咁樣收尾唔夠喉

個作者都幾有原則，信得過既

浮屠本新書悶到

唔撚識言情既人好心就咪撚學人寫小說啦
耳根我屌你老母

睇埋今次仙逆就永久black list耳根，on99

十年磨一劍

慶如年好睇呀

呢半年本本都睇到一半棄書 想睇好睇嘅又未出曬

翻睇舊書

睇咗三次 寵魅 兩次 卡徒 想睇戰鬥系統特別啲嘅

之前都諗住養肥本書結果都係忍唔到手live咗

邊本

黎明

準備開間客

隱殺世界第一

agger

雖然我見爸打你不斷推寵魅
但真的不懂有什麼好……
個流程和一般爽文沒有太大分別

岩岩睇完 一念永恆 ,白小純係咪蒼芒老祖
唔LIKE呢種小白文STYLE既耳根,我都係喜歡壓抑既求麼
神妖魔仙

下本係咪開仙
1/6開新

大道爭鋒睇睇下放棄左,唔係唔好睇,但唔知點解放棄左...

依加等緊凡人仙界篇完本,,,會唔會又變失望,凡人後全部一般

有冇修仙文推介,出名果d舊果d都睇晒啦

究竟第幾章先係中期，我睇到2xx章覺得本書評價吹大左

間客世界第一

個作者係慢熱啲，但睇到後面就會覺得前面啲劇情好正，鋪墊得好好

利申淨係睇左隱殺

睇到上梁生停左

梁山算係進入中期

越後就越嚴肅，寫戰亂既時代，唔同角色之下唔同既角度去諗點解會搞成咁，每個人都會捍衛自己既思想，為平民百姓犧牲付出，但又唔代表思想正確，可能死更多平民。最後就係思想加運氣既大浪淘沙。

我覺得幾貼合大陸近代史，又會諗起本土論述，同埋覺得一個時代既開局實在太重要，好可能已經決定咗結局係點，有啲1999。

有冇啲完咗嘅甜故推介上面個list個啲甜故睇曬

阿里布達年代祭
六朝清羽記

唔該巴打

狡猾的風水相師

呢個睇過thx

盛世皇朝
天魔

Hkgmoncha去左卜尸

唔該巴打我得閑睇下

最近睇緊套恐怖小説地獄輪迴站 有興趣睇恐怖小説ge可以一試 順便問下iphone 有咩睇小説app好用

短少少既
惡 / 午夜奸魔 作者:奧丁 8/10
愛戀筱莉兒 作者:皇極生 蘿莉 7/10
春光輝荒野 7/10

中/長篇
武俠:
武林淫亂史 7/10
我的天下 8/10
皇朝秘史 8.5/10
玄媚劍 8/10
春光燦爛楊家將 7/10
鷹刀傳說 8/10
擎羊舞風雲 7/10

魔法/異界:
新法師帝國 8/10
神鷹帝國 7/10
風月大陸 8/10
半步多慾望傳說 7/10
騎士的血脈 9/10

都市:
醉笑卧鄉野 7/10
畫魂 7/10
重生之大企業家(主角黑化,J死人,堅好睇) 9/10

可惜好多都太監
唔好J/睇晒都唔夠皮再叫我

星空伴我淫

好似係星光伴我淫

冰峰魔戀

太重口/虐心果D,我成日下載左唔敢睇

你啱我就係覺得個個字應該錯

仲有其實想搵甜故去eyny 同ck101都有好多
不過短篇多 長文完咗真係有排搵

ps:而家係咪冇咗啲大甜故網例如當年風月大陸
好掛住個陣晚晚都有新章節睇

呢本算輕啦

呢個... 應該唔重，阿里布達認真好睇 好好睇

阿里布達
打無頭騎士個段我睇到想喊

咁可能我將左佢同朱顏血當同一類

龍女果到... 東海追住比佢開槍
之後喊住唔要bb

長篇連載優質甜故真係好少

我多數去

算多人轉貼新野,

不過要自己慢慢COPY & PASTE

當年第一套睇嘅甜故就係龍使
噚日又重睇一次

可惜皇帝歪傳太監

thx巴打

好多甜故都太監

係,不過有D好慘,例如重生之大企業家,

因為太踩界(好多角色用真實人物)俾政府查水錶,唔敢再寫

sis001

睇完天國遊戲 求其開左本恐怖高校黎睇
哇屌你對比之下文筆稚嫩到
睇左幾章已經好想棄

睇 殺神永生
恐怖高校優化版

真心頂唔順D小說無啦啦大中華膠上身

冇計啦上面啲人鐘意ma
唔咁做就冇人睇

琴晚睇緊西貝貓本次元法典
一見佢大鬥華膠上身就即棄

呢本我都係睇咗開頭少少就棄咗

見到佢亂入左夏娜
本身就已經想棄

啲設定咁似
但之前有巴打話恐怖高校個劇情ok 我諗我會照睇
最頂唔順係個對比，天國寫主角群既智慧係靠劇情，即係成日都以為收得皮既時候都有後手，而啲後手又好合理咁展示智力

恐怖高校頭幾章就係咁用啲配角把口提住主角智力幾高幾高，勁夾硬黎

屈機
遲你兩年
誅仙就算啦
有人三年前先開始睇網文,一樣係誅仙入坑
我都記唔到自己第一本係邊本,印象中係小說村睇

屈機
無盡如果只食主線,唔差既
係後宮左啲,裝逼左啲,套路左啲啲,同埋睇數據睇到好炆好燥

咁第一本，之前無接觸網文就幾時睇都無所謂既
不過如果已經睇左六、七本網文既，可能會覺得無咁好睇了，不過如果係當佢言情小說咁睇，應該都可以入口

最近有咩修仙好睇?

誅仙係好睇既,不過好唔鍾意啲人吹到天上有地下無,無第二本挑到佢機呢個款
當年都睇到差啲喊

恐怖高校劇情ok只限大一同結局
大二完全不了
巴打都鍾意無限流？

殺神永生前期要捱過高校篇，之後就ok

經巴打推薦睇修真四萬年
發覺同吞噬星空好似
連簡介風格都抄埋
好鐘意呢種數字流小白文

仲有咩同類小說

數字 小白
只諗起斗羅大陸...斗1、斗2都唔錯幾好睇，斗3垃圾到仆街，如果唔係對斗羅有份執著真係睇唔到落去

當年我喊到豬頭
碧瑤死 我喊 田不易死 我又喊 雪琪同小凡既感情線我都喊過幾次

骷髏精靈嘅聖堂
去到中世界同大世界

岩岩追完
覺得黑龍王個結局幾兒戲下
不過真係幾好睇

我都係小兵傳奇/飄渺之旅果期開始睇

果時最鍾意異俠,異人傲世錄,魔法門徒

都算睇住個趨勢轉,

武俠>修仙>魔法>YY流(天下無敵,爽文)>網遊>末世(喪屍)>無限流

當年第一本睇嘅係三國志之輔助劉備

成個故事都好完整，除左佢老豆太離譜

我一開始又係最鍾意異俠同異人
可惜兩本都爛曬尾，異人都算，異俠真係無眼睇

eyny我記得有篇高中籃球部幾好丁，另外SIS仲有篇淫色的皇都
不過依家長文真係少，個個作者唔係月更就季更，再仆街就年更

原本追異人諗住係D大路異界小說,後尾去到打神魔,我真係好震撼

異俠去到秋月死左之後, 斷更勁耐先出返,但個感覺唔同晒

以前第一本係邪神傳說 依家睇好撚悶
無限流兜得好既一世之尊都正

科恩撚鳩神魔族公主好正

異俠個故仔後面失控到個作者都唔知點寫落去

淫色的皇都好耐都冇更新

差唔多係季更

又唔好話咩仆街 依加寫咸故邊搵到錢呀

聖堂好垃圾

誅仙係我心中地位好高....言情黎講無得輸 喊位勁撚多

啱啱先發現原來有巴打都有睇過我的天下
咁巴打有冇睇同一個作者另一本叫女校先生嘅甜故？

夜幕遮星
國將不寧

夜臨月現
國將不寧

點解你地d第一本書咁正常
我記得我第一本書係龍使

風月大陸

唔洗驚 我都係喎
跟住第二部睇就係斗破

我第一本都係龍使
然後第二本就係龍戰士傳說

第一本係三少+zhitty
兩本Live住追
之後去左方想,跳舞

第一本淫鍊 之後去到第4本先正常網文

講起舊書有冇人記得天魔神譚（手槍）
個陣又係好hit

太長，download晒未入坑

我係睇我是大法師

我都有睇，果時好hit，主角好chok，有女倒貼，不過好專一，算得一個老婆

趁未1001各位update下個1樓推薦list 等書荒有野睇1

跳舞我只服惡魔同天啟

邪氣澟然我覺得ok

獵國

邪氣澟然
黑道甜故

睇住佢俾最信任既大佬出賣

朵朵最後
其實對朵朵黎講算係好結局

歷史的塵埃幾好睇

啲肉戲冇我的天下描繪得咁仔細

死心眼的小子

岩岩開始睇修真四萬年
完全係跳住嚟睇

最好睇係佢同沈大山被伏擊，陳陽終於開始成長個part

睇到仲係大荒戰院
幾時先到咩主線咩刻劃性格

少婦白潔
凌辱女友 (作者 胡作非)
童年回憶
仲有好多咩淫天龍 神鵰 倚天屠龍
最記得有套淫倚天屠龍 張無忌都唔知姓謝定張

少年啊賓

去到後期咩,
迷糊的媽媽,
我的女友糖糖,

而家10本有7,8本係ntr綠帽情節

最唔鍾意係去美國虎膽龍威果part,太

算係咁，寫得幾緊湊，而且係楊微條line

啊屌，記錯左
沈山係死左係金河手上既無間道，同陳陽一齊被伏擊死埋個個係方大海
太耐冇睇，撈亂左刀山火海

依幾年唔知做乜野咁多NTR

純愛太簡單

依本都係好野

有冇人可以推薦本非現代但重感情線啲小說

睇過覺得ok啲：
龍戰士傳說
阿里不達

睇完你地講……
我記得我第一套嘅小說係魔法學徒
然後就是我是大法師
已經係死老野

咁多位爸打有冇睇過一套武林甜故
內容真係記得唔係太清楚
好似係
男主其實是好人，但師承採花大盜
俾人當左是黑道人物(上左咩黑道高手榜)
所以正邪都想殺佢
武器應該是刀
受重傷就不自覺會發揮神功
會吸引異性雙修
女主角是名門正派
然後因為咁誤會男主
當然仲有好多其他偽君子陷害等等

呢套小說係我第一套偽甜故
完全覺得有冇甜都唔重要
好想知個故事會點
男女主會唔會一齊
還是和雙修號女角一齊
男主會唔會可以俾人當返正派
男主可唔可以打出一片天

當中可能記錯一啲情節
好多年前，可能有7至10年，求下咁多位爸打幫下手

有冇人追緊從姑獲鳥開始，好唔好睇

誅仙 將夜

唔該曬

江山如此多嬌?

先多謝爸打
好像是，也好像不是
因為個男主好像有個浪/狼字……定還是武功……
我先追套呢套小說先

呢套好似無尾

有無網遊介紹
唔要大中華 打日本仔
類似賊行天下果種

我已經肯定唔係呢套
個男主無女奴，唔會主動去溝女

兩套野最大分別應該是
一個男主對待女性是藝術品
一個男主對待女性是人

一個是政治武林
一個是舊派武林

兩個都應該未完本

好想搵返個本小說，有冇其他爸打幫到我

十景鍛

有冇巴打覺得如果無限流任務時間太長

或者一個任務用多過五十章就多數唔好睇

都唔係
應該呢世都搵唔返

有無巴打有睇徐公子 最近返睇佢本神遊真心正

真正修真小說
佢現實都係修道人

一世之尊

仲有明明係修真類，係都要寫d歐美，東瀛敵人出黎，跟住就中華大勝，每次一見到就唔會再睇 好煩

啲書唔咁寫就冇得大賣

sickball呀清 但成日唔多覺有人提呢本

深夜書屋幾正

一開始睇神遊覺得好驚豔
鬼 人都唔錯
但睇完靈山開始覺得悶就無再睇佢其他作品

我都係剩係睇咗神鬼人靈 其實我覺得除咗神鬼正之外其餘2本都麻麻

反而我係覺得靈山最好睇
其次神游, 再下d係人慾天樞鬼股
至於其他,地師果d 就可接受

前面見人推大王饒命
我就去左睇
都叫可以睇
點知睇到去某段
唱國歌會唱到流馬尿

可能我覺得神遊鬼股神怪得嚟又貼地d掛

屌溫兆倫咩

開頭講到主角睇慣世態炎涼
之後比國家感動

開頭啲串人位幾好嘅，之後就越嚟越大中華膠搞到我睇咗一半鬆啲就棄咗

耳根本新書
變左修四咁科幻咩事

上起點搵書順便睇comment, 睇睇下發現有本書俾人話個老竇失蹤18年但個仔16歲

失蹤左18年定失蹤第18年
如果係後者其實make sense

失蹤咗

強推
特拉福買家俱樂部
(都市異聞加西方魔幻加現代修真，唔好當主角係主角咁睇，每個故事都有自己既恐怖位傷心位感動位，對上一本有咁既感覺已經係異聞錄-每夜一個恐怖故事)

超維術士
(巫術系，但係冇巫師之路果d 咁冷血無情，有d似奧術神座，又係巫師要做研究寫paper 力量先會有進步d fd)

無限氣運主宰
(玄幻背景，武俠世界無限流，一世之尊d fd, 主角算幾專一)

其次
原血神座
(傳統廢物流玄幻小說，但係主角算專一，暫時得兩個女主，合理開掛-半科研，有理想有堅持有研究精神。最緊要係反派唔會降智降得太犀利，某d大boss都算同主角有來有往)

劍與魔法與出租車
(個名太on9 累事，其實好睇，算無限流，但係傾向外國魔幻世界，魔戒，權力遊戲，哈利波特世界之類，作者係DND跑團愛好者)

魔法種族大穿越
(穿越+無限流，設定新奇，魔幻背景融合武俠動漫世界，可以話認真可以話惡搞，e.g.聖光神學左如來神掌整左套聖光如來大手印出黎，什麼太乙地精斬仙劍法，什麼練左磁場轉動天下無敵既磁力王，主角成日捉d 手下黎魔改，又洗腦又比藥佢啪又閹割改造成辟邪妖人)

俱樂部中後期大暴走喎

sherlock個啲 其實仲算唔算係推理

錯po

修真聊天群呢排個劇情幾好睇

好想佢出快d

有冇巴打有睇超級驚悚直播？
放置左半年今日睇返先知完左
仲以為有排睇
個結局突然急停，你地覺得點

我屌佢老母 佢仲講到比人迫害佢

講緊作者？
26億次，由幾時開始先做到

結局=唔知發生咩事
方想+跳舞 上身

前中+中後都睇得過

題外話
最近睇 我當陰陽先生的那些件

好短下喎

仆佢個街標題話修練好開心,呢套野撚有修練情節

叫宋書航作死日誌好似啱啲

兩星期內完美ko仙逆650萬字

全職高手真係好正
幾年前網遊仲好hit個陣睇過少少覺得麻麻地 點知最近翻睇一睇就停唔到
超熱血丫救命

仙逆
求魔
我欲封天
一念永恆
三寸人間(耳根新書)
我當道士那些年

呢到竟然會有人睇過道士 真心好正

巴打你啲口味同我好接近

特拉福係幾好睇，好似單元戲咁，追風同莫小飛條線

同埋牛奶男爵

我覺得格局上好過上一本恐怖廣播，冇咁無限流

呢本無記錯中途就轉左瘋狂講蓬萊D野?
係呢本既話, 剩覺前中期好睇

呢本好書黎

中後係瘋狂講崑崙,變咗尋師記 但後面講前世今生爭控制權又唔錯嘅

係得前中期講道術好睇 後面爛尾 + 主角太bitchy頂唔順

我好似記得返小小
係咪為條女要生要死果個?
指分離果種, 分又係唔分又係,
個格勁撚on9

重睇盤龍

咁小白都重睇

係回憶黎

依排睇緊一本叫懸案組 幾好睇

天啓之門又更左 真係好睇到不要不要的 估唔到跳舞寫無限流都有一手

今日啱啱睇完 求同類書

十年前我都係因為盤龍入書坑

道士係起點無啦啦上榜仲以為新書

下咁得意 本書都起馬5年
最搞笑係當年作者不斷強調係真人真事 依家佢仲有冇咁講

耳根新果本見撚到聯盟呢二字就唔想睇,呢本係咪最後一本{仙}?

另外求魔我幾年來仲未決定睇唔睇,,,其餘耳根既書都睇晒
求魔境界會唔會轉返築基>結丹>元嬰咁上去?
唔鍾意蘇銘修蠻咁升級系統劃分

儒道至聖呢排貿易戰d暗示多到

睇得曬所有耳根universe既書，咁冇理由唔睇埋求魔，亦冇理由睇唔落求魔
修道境界呢啲野名來既姐
第二步打後咪又係差唔多

最嘔心係佢D後語
上次話咩發現中國文化比五千年更早 打晒飛機
聖道之爭 都仲係講緊雜家陰陰濕濕
唯一有機同佢爭下既衣知世 都歸埋邊
佢立地成聖屌打妖蠻算啦

冇追好耐

到底成左聖未?

打完莽聖谷 唔知幾多境大儒
應該搞埋今次七國咁亂就半聖
而家得禮殿未歸邊 其他都合作晒了

置頂識擺雪中,將夜無人睇劍來,大道朝天咩
仲有六朝,妖刀

想到講下女巫， 我真係覺得真係好特別。 特別在佢條理到一個程度，你完全唔會有任何地方搞不明，而故仔雖然無咩好大好大既起落，但又可以keep 到你 engage . 與此同時又keep 到每日一更。 我簡直覺得佢好似由一開始已經諗好曬所有故仔，等時間搵手打番出來。

真係好少有。

男頻好多寫到感情線 好行貨 見人就收
女頻就重心放哂感情 格局太細
書荒 本本睇一半就棄

Btw 推小雨清晨所有書
無cp 但腦洞大

誅仙 將夜 滿足到你

有冇唔係修真

宜家先睇到,每日生活除咗挑大佬機就係一個月升一級,咁樣修練點會唔開心

唔知有冇人睇過躲豔記，睇依本野入坑，當年第一次睇現代都市後宮好正

再之後睇小兵傳奇由買實體轉網上追，香港出得太慢，屋企依家仲有三本係到，後來睇飄渺之旅，從此日日都要睇幾個鐘先夠皮。

當年百花齊放，大把極品家丁依類型書，記得果時睇本獸血沸騰人魚都有埋

唐朝小閑人， 正！

之前果本小廚神就正，呢本寫政治我睇到好尷尬頂唔順棄書

諗番當年躲豔記追live 時屋企部電腦仲係用緊floppy

紫川
天火大道 不過天火呢本係唐家三少寫.....都市異能，睇頭五十章覺得唔岩你睇就由佢

有冇人記得白熊 色鱉
仲有創魂 好似出咗幾個版本

依家仲邊有人記得，睇果班人都由學生變哂中坑

呢到有無人有睇過楚陽冬本齊天傳,好正,講西遊解密,有睇過原著應該都會鍾意

中坑係到

天火其實睇得幾過癮
但佢結左婚寫D愛情好撚嘔心

我到宜家都記得斗羅2
知道對方boss有左男主個仔
成神既唐三話鳩人地係雜種定唔知咩
仲要好在自己仁慈先唔出手殺

斗2我喜愛既角色就係橘子......深愛雨浩，亦係雨浩第一個喜歡既人
佢既角色定位有啲似莫山山

同求

休閒?
定搞笑類?

休閒啦 有時大陸式攪笑唔多明

中坑+1

不過躲豔記睇完已經冇晒記憶,

巴打話獸血沸騰真係10個 重睇左2次

最瘋狂果時可以D小說一出,我租完返黎唔夠1個鐘睇完1本,

果時我仲用埋MP3個超細MON睇小說,又用PSP安D睇TXT程式睇小說

有冇人記得以前台灣小說係冇年齡分級制,就算幾色情/血腥但任何年齡都買得,

後來D小說先有18歲分級制

根本三少戇鳩
專登搵野寫衰橘子
龍女又係 專登連番去佢個女到
夾硬要捧正個女做主角

橘子>秋兒>冬兒

岩阿師兄
斗羅2令我更決絕唔睇三少
天珠變我都忍到 斗羅2真係垃撚圾

三少既書我雖然冇睇哂，但都睇左七本
斗1>天火>>>>其他

琴帝定冰火已經係我最後一套叫睇曬嘅三少

三少真係套套都差不多

校園，父幹，隱藏身份

我之後睇返反而喜歡光之子

唔知係唔係光之子無咁大中學睇

諗諗下發現真係
就連天火都係父幹
老豆係絕帝，結局老豆做撚埋仙帝
我估絕帝就係唐三個神界同其他神界既眾神之戰入面用棍既果個人

天火其實唔計中二度 (品酒 稱號)
開頭條街神神秘秘好有趣
又唔再係強者要逆天 講廢柴生活幾正
有女主出埸就開始仆街

一開波好撚正 係咁講生活野，同埋係月魔星大戰戰鬥天使
但後半部

有冇人記得 一個作者叫方士

寫過風月街的道士/來到城市的東方驅魔人

寫得幾好睇

又夠鐘開隱殺
隱殺世界第一

貓大新書如何？海棠

好多年冇追書lu
宜家只睇完本

不過老實講貓膩睇得多就知佢好多劇情都係換湯不換藥

主宰之王

本野好擇天記

換湯不換藥

擇天記真係好垃圾

得奸夫淫婦果段同蘇離王破睇得落

死撚開啦打手
貓膩來來去去咪都係有個隱藏終極大boss，而又唔撚知點解次次個boss都係同主角有親，結果就係主角同反派之間恩怨情仇拉拉扯扯間，連累害死左好撚多人，最終就關係破裂逼主角同佢xx相殘，粉醉陰謀之餘並拯救返全世界
呢啲唔撚係換湯不換藥係乜，我有撚講錯咩，收皮啦你

睇書睇到你起哂鋼

老老實實，唔係話貓膩好撚低質，佢的確係描寫同塑造人物方面係有佢既一手，我都好佩服佢呢方面既功力，只不過係劇情設定設想上佢既思維我就真係不太恭維咁囉，佢一鳩樣同好多小白作者可以一樣將一條橋賣n次搏人見唔到，而唔撚係你講到咁撚清泉，咁撚奇貨可居囉
我就係覺得貓膩垃撚圾架啦，我睇左佢幾次已經好清楚佢個味野，我只係將我對佢既意見有話直說，佢咁撚鍾意佢你自己慢慢忍，我就恕不奉陪，不了

貓膩垃撚圾

原來寧缺同觀主有親
我睇左咁耐都發現唔到

書荒 有咩好睇 前排追完不朽凡人 ..

睇緊將夜 我覺得莫山山應該要同寧缺一齊

又就到1001

正想講
無論係誤中1001又好，搶10001又好，中咗就記得開返個新post
得閒嘅就幫手update埋個list

萬年冇更新

果時無分級真係好正，咩書都有得睇，不過當年好少人網上睇小說。

躲豔記我都剩係記得班女個名好正，東南西北都有哂，中二到爆 我另一本印象比教深刻應該係文理雙修，不過睇到文理雙修2覺得開始格硬黎。

獸血沸騰果時真係好正，其實河圖文化好多書未分級時都唔錯，有甜但劇情都係無得彈果種。不過近年大陸捉得太勁，果時睇柳下揮本成名作鄰家有女初成長無啦啦開始斷更，之後就傳大陸河蟹得愈黎愈嚴重，最後剩番一大堆升級大中華小白文。

睇少年阿賓同姐夫的榮耀啦，無咁重口味

我個陣睇到獸血個END個陣嬲到仆街 爛撚到仆街
爛到宜家都重記得個結局

以前可能係清泉
但擇天記開始真係唔多掂

完全封鎖左河棠朵朵
請問有無問題

成日推埋D垃圾書
仲要連無限恐怖都話垃圾

就係個尾爛到出神入化，咁多年都仲記得先極品

隱殺都叫垃圾

冇睇佢，聽講佢好似全部有頭冇尾??

不過好認同男女作家既缺點

宜家啲人就係接受唔到啲唔岩聽既事實

貓膩係屎係垃圾
咬我啊打手

我中學睇到依家都未完

雖然有頭冇尾
但佢設定太出彩 安慰自己更得慢好過爛尾
真心推薦 快d睇啦

日光女神都好好J,有無人睇？

仲有幾個回覆就爆post

通常呢個時候推得特別慢

大道朝天幾高汁 不過依家得個二百幾章 一下就睇曬 希望唔好結尾唔好摘天記2.0

當井九再次飛升之後發現...
魔法世界